五毛開始反劉細良，手足要小心

對家好驚我地識點樣應付政府

表面上比人打好似輸緊
但政府狗官驚到震

對面亂到

今次真係仆街了

推

無關大局，連登仔都唔buy佢啦

除咗傻仔邊個留意佢呀